電話爆左芒 而家買新iPhone會唔會好笨柒

用緊六S 咁舊攞去整又好似好唔抵

買囉 上個星期我先爆完mon 買咗8+

會，我都等緊6月

老西都等新機

買x 包無後悔

6月都唔等

6s唔係好舊姐,
爆左芒仲有冇得繼續用先

留名等睇
有人話買iphone本身就笨柒

上華強整番佢

買iphone本身就笨柒

笨柒